想找一個寧靜無人的地方

死在那裡不被發現

唔好啦

比較想研究點自殺先可以死得舒服d

死前 會唔會諗人地點睇自己 ？
屋企之後點算 有咩手尾要佢地執，其他人會睇屋企人？

想死都要介意人點睇

呢層真係會,會仔細地諗每一個自己死後可能發生嘅情景,再審視翻每個細節。
起碼細個寫落同嗰啲中二病嘅小本子要處理左先